# คาดปีนี้ยอดส่งมอบอุปกรณ์สวมใส่จะเพิ่มขึ้นปีที่แล้วเติบโตคงที่ถึงIDC #
ตลาดอุปกรณ์สวมใส่ดูจะยังคงมีอนาคตสดใสไปอีกหลายปีคาดการณ์ว่าปีนี้ยอดส่งมอบอุปกรณ์สวมใส่อาจสูงถึงกว่าล้านชิ้นซึ่งเพิ่มขึ้นจากปีที่แล้วถึงและคาดว่าตลาดอุปกรณ์สวมใส่จะยังคงเติบโตขึ้นในอีกปีข้างหน้าอีกประมาณโดยยอดส่งมอบในปีน่าจะอยู่ที่ประมาณล้านชิ้น
อุปกรณ์สวมใส่บนข้อมือด้านสุขภาพอย่างของและปัจจุบันครองส่วนแบ่งได้มากกว่าขณะที่อีกราวตกลงเป็นนาฬิกาอัจฉริยะแต่คาดว่าในภายสัดส่วนดังกล่าวจะสลับกันนาฬิกาอัจฉริยะจะขึ้นมาครองส่วนแบ่งตลาดที่ราวขณะที่อุปกรณ์ด้านสุขภาพจะลดลงไปอยู่ที่ราวนอกจากนี้คาดด้วยว่าอุปกรณ์อัจฉริยะอย่างแว่นตาและเครื่องนุ่งห่มต่างจะมีส่วนแบ่งตลาดเพิ่มขึ้นอยู่ที่ประมาณและตามลำดับในปีเช่นกัน
โดยปัจจุบันส่วนแบ่งตลาดของทั้งคู่มีไม่ถึงที่มา
IDC FitBit Jawbone IDC IDC CNET 